有冇姐姐絲想感受弟弟巴嘅愛💘

姐姐
love u😚

超級我

Diu 你

你變左

forever love

接我放學？

你嘅愛係邊

下面

diu你

返黎

幫我dup骨

拎支棍dup死你

無差別？

不
靜係你

支棍會斷

頂
未瞓醒係咪

含醒我

今日diu咗你幾多獲

R痕就有

射射

污joe 立tat